{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5090&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목동 잠"
    },
    "text": "当モーテルはよく眠れるモーテルです。 現在は現場割引イベントを実施しており、宿泊利用券と貸室利用券を提供しています。 毎日10名様には利用レビューを登録していただいた方に贈呈されますが、写真は3枚以上添付していただく必要があります。 イベントは平日にご利用いただけます。先着順で行われます。 駐車場は非常に狭いため、2台までしか駐車できません。 駐車をご希望の方は事前にお店までご予約ください。 周辺には梧木橋駅、木洞現代百貨店、木洞運動場、CGV、メガボックス、梧木公園などが位置しています。 客室の内部施設はすべて枕カバー、布団カバー、シートが2023年に新しく交換されたもので、リラックスできるようになりました。 利用時間を超える場合は自動的に追加料金が発生し、身分証明書の確認が必要です。 会員割引特典は提携店の内規に従って適用され、追加人数は可能ですが、10,000ウォンが追加で料金がかかります。 貸室は男女同室での宿泊は不可能で、男性3人、女性3人のみ入室可能です。 フロントではネットフリックスの視聴、スナックゾーン、ボードゲーム、コンタクトケース+液の利用·レンタルが可能で、プリントはカウンターでご利用いただけます。 駐車は先着順の予約者のみとなりますので、予めご予約いただく必要があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当モーテルではどのようなイベントを実施していますか？",
            "answer": "当モーテルでは現場割引イベントを実施しており、宿泊利用券と貸室利用券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イベントの応募条件はありますか？",
            "answer": "毎日10名様には利用レビューを登録していただいた方に贈呈されますが、写真は3枚以上添付していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントの利用期間はいつですか？",
            "answer": "イベントは平日にご利用いただけます。先着順で行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用条件はありますか？",
            "answer": "駐車場は非常に狭いため、2台までしか駐車できません。駐車をご希望の方は事前にお店までご予約ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には梧木橋駅、木洞現代百貨店、木洞運動場、CGV、メガボックス、梧木公園などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は枕カバー、布団カバー、シートが2023年に新しく交換されたもので、リラックスできるようになりました。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用時間を超える場合は自動的に追加料金が発生し、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "会員割引特典はありますか？",
            "answer": "会員割引特典は提携店の内規に従って適用され、追加人数は可能ですが、10,000ウォンが追加で料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用条件はありますか？",
            "answer": "貸室は男女同室での宿泊は不可能で、男性3人、女性3人のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるものはありますか？",
            "answer": "フロントではネットフリックスの視聴、スナックゾーン、ボードゲーム、コンタクトケース+液の利用・レンタルが可能で、プリントはカウンターでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の予約方法はありますか？",
            "answer": "駐車は先着順の予約者のみとなりますので、予めご予約いただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 525
    }
}